覺唔覺有個youtube廣告好撚煩

個廣告係啲人唔知點贏左幾十萬錢
啲人就開始鳩叫煩撚到
係人都知係假架啦dllm

最撚憎啲女人尖叫
一見到即mute同report

啲乜撚嘢宮廷養成遊戲都好撚on9

播得呢個廣告應該係你平時睇投資股票嘢太多

係咪賣T恤賣咗幾百萬嗰個
有條女成日鳩叫 嘈撚到

唔知係咪賣T嘅
淨係知佢哋唔知點贏咗十鳩幾萬跟住就成家攬住鳩叫同喊